有冇巴絲讀過/讀緊Hong Kong Art School

來緊想讀 唔知好唔好呢？

推

你諗住讀邊個Major呀？